當天13 14達哥撐上街 但現今生意漸大

像被中資養大 香港照賣
哪裡會表態

Shall we talk?

他需閃得早 他fans哭訴

E3 game expo 無情照做

波台走得太前

達哥出賣兄弟，出賣香港人，出賣自己人格

不服來便

達狗死全家

R爆頭諗唔到係咩歌

抗戰二十年